sahit prizreni ur lutego w kukës albański zapaśnik startujący w kategorii do kg w stylu wolnym wicemistrz europy olimpijczyk na mistrzostwach świata w roku zdobył brązowy medal w kategorii do kilogramów linki zewnętrzne